全面封關呢，輸入個案59.1% 。

大家係咪唔記得左全面封關

唔封啦攬炒

洗撚咩 正苦傾好左5-18不傳染呀 轉哂日頭機咪得囉

支那輸入？

推

你信真係0？

唔係唔記得
而係所有封關同支那源頭post
連登推唔起又上唔到熱門

我自己一個推

封關﹗銅鑼灣個國安局開左唔使人做嘢﹗
叫入境署同醫管局快手開多幾千張免格離通知書就有份

講事實 港共就會入你囯安法

同雨傘後政治冷感相似
年頭罷工迫封關無效後就開始無視呢樣野

唔封大家一齊經濟攬炒好D

bro
仲有一個post想請你得閒時幫忙推下